有冇人仲有玩RFO機甲門神傳？

小學童年回憶，最近知佢未執於是down返嚟玩，想搵高手帶下小弟宜家入返game冇方向要做啲咩

機甲ser

仲有得玩?
細個日日玩
刷m28(定m廿幾)

宜家仲入到ser 前排見佢官網有中秋活動先知未執

我幾年前都有入過吓
但見到完全無人就無玩

琴日見有幾個人on

其實仲有人玩，有時見到啲人online可以搵佢哋吹下水。不過有啲玩家可能係掛緊機

細個比人昆左把劍 果時小學雞洗左勁多錢 屈裝垃圾game

見佢地喺度狂跳就知佢地AFK緊了

雖然係屈裝 但幾鐘意個玩法

同人pvp 永遠扣1 人地一個普攻死撚左

而家啲玩家會除勁裝再pvp，平衡啲幾好玩

之前入咗個whatsapp group幾熱鬧, 真係會一齊玩

可以俾條group link你, 不過唔知條link仲work唔work

想玩返

想知機甲ser同三國ser分家之後邊個ser多d人玩
利伸：鐘意機甲ser狂chok技多過三國ser鳩等cd

想試試

一齊回鍋

我初初由三國轉去機甲ser唔慣要chok技 但玩落chok技覺得好玩好多 btw玩三國ser比人爆Ac之後轉ser

巴打是咪好後生？我記得隻game有三國ser個時已經摺摺地

你試下入唔入到

00年

入唔到了

通常都係見人玩機甲，同埋機甲多老手

沉日dl番黎玩
機甲ser
有無朋友一齊玩

ID?加個Frd?

UID : 69445
得69lv好廢

我75 我都係好廢

細個係咁課角色
明明又冇咁多時間練咁多隻

以前又銀行入數又剩 特登買隻伊達返黎
玩一排都係棄左

伊達好似冇乜人用

咁多年都仲未執

好神奇

求教呢個可以點處理

未試過...幫唔到手

個陣用信長覺得幾勁

細個玩左好耐都未知玩緊乜
但係有印象玩左唔少時間

自從有nod裝之後就變左糞game

魔織最強

呢隻細個成日玩 昆狗多撚到 又撚難升 啲裝唔課金 又玩唔到 屌你拿星

想玩番 有冇人開tg谷 交流下

好似冇

以前+10 70副力裝滿

仲有無人玩

有阿 最近多咗人online

以前係全ser PVP最勁嘅頭幾名

回鍋啦

唔記得AC PW了

以前用美子，gm同我pvp都比我屌死

一陣down番黎玩 係咪出左真田晶片？ 細個好想要無得買 係有得買既話一陣課金

宜家真田伊達都有得買呀

有冇人係重新升

以前為左玩真田仲上網搵公開ac長玩

想要京

好心佢就出京呀leo嗰啲比人買
宜家想用都根本買唔返

好似有

個陣京都係上網搵帳玩

竟然有人回鍋？

用Leo既玩家真係見過一次咁大把

係動漫展限定 我未玩嗰陣已經出咗

有無人係重新升過一齊玩 停留左係nod32劍既年代

真係考古

有冇巴打仲有織田係手 想收隻玩下

我 想升真田

玩緊真田 一唔一齊我而家12lv

Down完開唔到

點樣開唔到法？

試下用系統管理員開

哇屌小學game, 記得個時玩村正，跟住去動漫節買包開戰國，個時覺得敵方條女(月牙？) 幾好j, 成班fd 話佢拉人上天卜野。 出到三國就冇玩了。

其實三國同機甲有咩分別?

真田個把外觀武係咪絕左版了

聽講三國個邊cd長d

把野係唔係叫天立

好似叫炎鳳

咁冇了

我得把天立

純粹覺得真田拎劍好奇怪

天立係咪真田用

唔知 今日打30B跌

你而家有無on我係主城

OFF了

有冇巴打有nod32裝 / 織田可以割愛

我都想玩返

有無巴打有京放

有冇巴打有力織角色卡放

童年回憶，當年練到隻魔織錯哂點

唯一遺憾就係冇玩過京，招天魔降臨真係好型

（如果有巴打放就好啦

有得用全回點卡再點過

以前好細個個陣偷偷地拎500蚊同人收左隻45lv京 把+10骨刀打死人

推到多10條友玩返

技能都要用點數買
課左幾千買啲垃圾快捷鍵升級卡
真係好鬼昆錢

依家角色有冇得買? 定絕晒版

記得上年down過黎玩，好似好多角色技能都比官方改左 我隻真田比人改到完全連唔到技
利申：曾經係全ser 第一真田

上幾年down過嚟玩 人影都冇個
果時課金都唔知為乜

產包角色就得真田同伊達出左晶片係商城

就係想玩真田伊達以外既角色

1024x768點玩呀

大撚到仆街 執柒左佢啦

依家連點都入唔到

入到阿我琴日先課完

好想用織田但冇得買

搵唔返舊AC，想開過隻玩ww

諗緊玩邊隻好

有冇人有織田既AC放

好似有隻力織ac
但係冇乜信心記得返個ac

八神庵

淨係課角色課技都夠佢run十年啦

仲有不知火舞同豪鬼

雅典娜

佢有d角都冇技能介紹

官網個角色介紹死晒

記到請搵我

始終離不開抄技

如果佢肯出返隻 京 咪 課dd玩返，當買個回憶

今晚試下dn返隻game先

用IE睇到ww但新個d孫策、雅典娜、美杜沙個d就冇

等你

邊到有LINK?

置頂了

決定好就入啦 DC群置頂咗

隻GAME 仲係舊次方之城果陣已經玩
當時玩村正仲可以用龍捲風屈任務

不過強化真係食水好深
呢隻game +1 -> +2 90%成功率,都會同你爆撚左件裝

保本10蚊一個
對小學雞黎講等於4包媽咪麵

我一開服就玩，有買戰國包有真田同伊達連埋d裝飾咁多巴打玩我又想玩返，係咪所有角用點都買到？

唔係 產包個d正係安田同伊達有出係商城

真田*

咁其他人物要點先用到？

你指邊d?
以前舊既產包角呢家可以搵其他人收晶片
普通晶片角就商城買

京 織田果類

垃圾公司營運

以前商城好似有舊野 買完之後買夠唔知幾多點數會有回贈
第一次買完之後 發覺買左某堆野之後 個回贈仲多過你買既野 例如買保本 裝備升級成功率+唔知幾%晶片 夾埋1000點 佢回贈返1100點比你

Report晒比間垃圾營運公司 打過電話去都唔撚理
咁舊野有時效冇理由唔用 我咪照用舊野繼續買
過左一排比人封左十幾個ac 谷鳩氣
差唔多十年前既事

總覺得佢同故事同人設係參考火影
細個公測開始玩
記得個陣買個神怒會包已經好開心
仲有隻驚好耐之前智村係無敵
之後先改返做力村

入唔到

原來仲未執有咩新角色？官網冇更新嘅

仲未執
一出nod裝個陣真係屈撚晒
Lv30對 煉獄蝙蝠拳刃 仲有對冰封魔龍
Lv40定45 又有對藍色同紅色既 拳刃嚟
好撚值錢
未有nod個陣拎住把佐佐木都勁多人圍住
後來出保本沖裝就變晒了

極低機率出
果陣跌裝要鬥大先搶到裝
成日搶輸之後唔開心好耐

個陣lv30個款各有一隻。去到後期先放咗佢
個陣鍊武都好既lv85把龍吟九天係幾型
配埋京真係世界級

佢係graphic failure 定係連唔到server ？

早期故事人設抄火影
中期人設抄戰國basara + 拳王
後期啲三國唔知邊個畫
畫到三隻主公都咁唔討好唔知搵邊個用
最勁係伊達真田畫到咁都無人告佢侵權

而家點樣喺商城買嘢，都冇得買點數

試下呢條

可以買mycard入

原來csoft個討論區都消失埋
好多回憶都搵唔返

有個昆9好似叫ben12，俾佢呃過把神刀+10

nod32

以前真係好多昆狗

由出流星嗰排開始玩
有京雪姬真田關羽春日服部
覺得京真係最撚型
無論個故同技都係

風魔用不知火舞skin

京真係最撚型
120連240再連360

京 織田是咪絕種？

小學玩到中二定中三
用傑克 最初個幾隻其中一隻 用慣左冇轉到
玩到80lv到 其實係咪有工具不停按技能洗兵升lv

想當年洗m28或者m43
冇快捷鍵就手動啦
有就買隻有 auto 掣既手掣，再set少少嘢就自己不停loop招技
輕鬆洗經升埋技

我估留低tg就應該有人會搵你

隻真田招天霸獄殺
唔使講都知抄豪鬼

唔洗課金都會玩下的 到而家仲要課金真係笑死人

按鍵精靈

而隻game
我記得當年有舊野食咗係加經
但隻game中bug 一舊可以係咁禁係咁加
爽到仆街
但最後比咗嘢舊比個fd佢唔得
我先發覺係bug之後冇中過

但最後交易咗舊野比個FD
個bug就消失咗

真係？

主要唔係我玩

以前剩係知力織打關有回魔技有回血技，
魔織打兩打就無魔

pvp都唔覺有人用

想聽你哋講魔織點勁

當年好似話唔知買乜手掣自動掛機

推

雙開 一隻蒼穹+快捷鍵+turbo手制
另一隻用按鍵精靈慢慢chok技 快捷鍵都唔洗買

魔織招招硬直勁大，起手又慢，其實好廢
我諗係岩岩出果陣個個魔防都唔高，所以唔差

傑克係抄LFO 個迪倫
好似有個公會叫single

記得好耐之前個ser 有BUG, 如果登出登入, 會自己copy左一套裝出黎
果時copy左幾套NOD 手同劍

整飛柏果個自創角色係以前玩其他GAME 識既網友黎
條友真係畫晒D 招式動作草稿

勁

三隻原創角當中飛柏真係最型

有ac都冇用 冇裝賣

想提下大家真係要課金就唔好用paypal
佢條link 有bug 會入唔到點

拎唔拎得番d錢？